女人係唔係都唔鍾意溝通

好多次鬧完交
佢都會自己走咗去
過一陣又扮冇事揾返你痴返你 好似平時咁相處
但我又覺得一直唔講開個心好唔舒服
想同佢傾佢會話冇嘢好傾 下次又會因為相同嘅事嘈
佢會覺得傾唔傾我哋都係咁 好似唔想磨合唔互相改咁
係男人真係唔想溝通 定係佢唔夠愛到佢唔想改仼何野
諗到長期係咁個心會好攰
拍拖應該唔係合則來 不合則去掛

善心打破零回覆

分手吧